究竟玉皇大帝，觀音，如來佛祖，太上老君咩關係？

係咪上司下屬咁？邊個大啲？

玉帝係咪管曬四洲部國

觀音 佛祖都有四個，好似係

麻雀腳

一個佛教一個道教

我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空啊!型到跌渣

係尼泊爾仔先啱

太上唔係3清咩
仲低過玉帝？

三清四御 太上>玉帝
四大菩薩 觀音係其中之一
如來就係西方極樂世界既教主